Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B

Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANS: C

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Venus
ANS: B